美國國會: 除左人權民主法仲有2條法案同香港有關

1. S.1824
Hong Kong policy Revaluation act of 2019

2. H.Res.542
Recognition of Hong Kong’s bilateral relationship with U.S.

H.R. 3289 & S.1838
由兩位不同議員提出既 Hong Kong human rights and democracy act 2019

推。more detail?

Push

【913 八月十五】 金鐘悼義士

push

推

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

咁撚痴線

第一個

Sir,this way

即係點 英文差

美帝

同問

1.hong kong policy re-evaluation act of 2019

Mum, please help us

第一個都係打擊中共用香港逃避美國制裁、出口管制、間諜活動，etc.

1 . 2
姐係點解?

Tiu

sir, this way

上次講過吓一次bundle 形式連人權法出

黎啦cum on
多幾個都無問題
射到我地成身都係啦baby

sor hi到負皮

第二個無咩用，算係眾議院既表態，呼籲美國政府不向香港警方售賣武器，給予香港政府高度自治，民主 bla bla bla....

幫你推十次

榮光歸香港

其實今日幾點復會

唔撚理，總之愈多愈好

辛苦哂

屌 睇錯做
Hong Kong policy Revoluation act of 2019

濕撚晒

M推

唔係有班撚樣話因為尋日係搵"trump"幫手而唔係國會, 所以佢地會唔支持幫香港架咩？

ching，你地條link 錯左

兩條法案內容係點?

page not found wor

通過後CIA係香港街頭派M4?

Sir, this way

比個翻譯黎

please, help

派手槍已經夠

屌你

想問點解係fb share唔到你條link?

多謝

多謝美帝

推 呢個即是搞文宣 打鐵就趁熱 如果民陣唔批就做backup plan

黎啦黎啦多啲黎密啲手
我要跌落深淵玉石俱焚

派武器再派人嚟train

唔介意可以開多幾條嫁

樓主講detail先得架

支持

Sir 一次過 please

邊條

人地係嗰個國家嘅總統
根本講佢個名係好正常
唔明點解咁多人咁大反應
d外國人幾唔鍾意trump都好
係唔會影響到國會嘅決定

Come come come

救命，希望會有
U.S. army protect Hong Kong citizens life and safety

Sir, this way

唔好呀

推！

我之前去集會遇到旅行嘅遊客，我問佢哋係邊到知道有集會
佢話係tg到知，但我冇問到係咩gp
辛苦晒大家幫手

Sir please come this way this way

Any links to see detail?

Sir this way
我要做護旗手

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

兩條唔同例一條係G風因2014佔中時所提出，意在美港政策法有檢討機制

一條係因何志平同孟晚舟都有特區護照及貿易戰所提出，審視香港被利用做白手套的情況。即係好似之前咁幫伊朗同北韓轉口，將高科技研究器材偷運返大陸，或批准大陸高才生來港偷技術。

簡單黎講就係係咪應該將香港呢個自由港同深圳睇齊

點解國會網頁今個week agenda搵唔到香港條人權法?

全部通過
Burn撚爆佢

sir this way

呢一條似係為左佢同中共關係進一步惡化而設
為左貿易戰進一步升級而準備

想知有冇直播睇

來來來

721 811 831

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

有冇制裁警渣既政策

We are ready

有冇details?

其實最大體一定係美國做主體而唔係點名總統
只係一定有人話trump do not represent me
你講美國就連依樣野都冇得批評
姐係如果執一執字眼就得失唔到任何人我覺得值得

US Congress please pass the act

好似就係今日開再排期咁?
要過條例快極都要一頭半個月

唔洗帶路 train完自己打

有冇派註美軍 / 交付軍火法案

原來係Ted Cruz推
仲記得佢以前係官方facebook share pornhub

Sor
講多少少
1. S. 1824

To amend the United States-Hong Kong Policy Act of 1992 to require a report on how the People's Republic of China exploits Hong Kong to circumvent the laws of the United States.

主要係要求國會檢討中國點利用香港避過美國法律

都係由ted cruz提出

2. H.RES.543
呢個唔係bill只係 resolution，無法律效力
主要都係強烈譴責中國干涉香港事務

3. 香港民主人權法
除左主要sponsor外
仲有21位cosponsors ，姐係至少有2x議員支持法案

仲以為係幫香港，人地明顯係滅共，

知道中共用香港嚟間諜同偷科技，封緊後門

香港同深圳睇齊咪益撚左佢

蛇，跌屎圍

#129

有，國會有直播

多謝美帝
不如搵日去多次美領啦

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一係還錢一係還港

S.1824

Sor, #129

我要打手槍

不過未必係今日討論
但一定係優先

yeah

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

more

Ted Cruz!!!

滅共同幫香港無衝突架

Ted Cruz 出盡奶力

呢2個威力重大，第一個好似係重新評估香港關係法

呢2個幾時開始傾先?
會唔會我比人捉左, 打到手斷腳斷都未傾未

推呀
通過埋剩低兩條

其實美國要打中國同伊朗遲d都要郁香港，不過今日中國主動比子彈美國

PSHU

唔係話
全球馬格尼茨基人權問責法
先係核彈咩

，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。

本身預計唔洗咁耐，因為話唔洗點辨論，最多係有議員提出修正，多少少野講
最煩係之前泛民去摸底，究竟會唔會召開聽證會，請香港派代表去解釋立場。咁就會拖多一陣了。

S. 1824: Hong Kong Policy Reevaluation Act of 2019
1% chance of being enacted according to Skopos Labs

S. 1838: Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019
41% chance of being enacted according to Skopos Labs

H.R. 3289: Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019
20% chance of being enacted according to Skopos Labs

未必係呢個星期
但一定係優先

呢班死左膠踢尻咗我

最快都要10月？

攬炒
沒有自由寧願死

國會有冇直播？

根本想搞中國

華為，關稅，香港，下步唔知會唔會係南海

之前細良估如果英文連任，有可能駐軍台灣

形容得好正

係，至少都要
立法個程序
Introduced > passed house > passed senate > to President ，之後立法
依家只係第一步

有，但未必係今日

ok tks

應該冇事喎

我要屌死黑警

全部通過

有我唔介意日日睇，密切留意

..

你做左啲咩

推爆佢

幫香港搞到中共倒台唔係仲好咩

係咪要行多次

佢幫香港都係滅共方法之一
大家互惠互利

係咪第二日先會有報導講

Sir, this wayyyyyy

Sir This way

Sir, this way!!

Revolution*

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

Pish

USA USA

有咁多例過咁多

排唔排隊先

原來大陸話深圳可以超越香港就係咁既意思
唔係將深圳推上去
而係將香港拉落黎

屌
官人~我仲要丫~

推。求詳情

1. S.1824
Hong Kong policy Revaluation act of 2019

This bill directs the Department of State to report to Congress on China's activities in relation to Hong Kong.
此法案要求國務院直接向議會報道有關中國在香港嘅活動

Hong Kong is a part of China but has a mostly separate legal system, which includes protection for civil liberties such as free speech and freedom from arbitrary imprisonment. The United States and Hong Kong have a bilateral relationship separate from the U.S.-China relationship, based in part on the existence of Hong Kong's separate legal and economic system.
香港是中國一部分，但同時有獨立嘅司法制度，當中包括保障公民權利同自由，例如言論自由，免於濫捕嘅自由。建基於香港獨立嘅司法同經濟體制，香港同美國有一段有別於中美關係嘅關係。

The report shall assess how the Chinese government extradites or coercively moves foreign nationals, including U.S. citizens, from Hong Kong to mainland China. It shall also describe how China uses Hong Kong to avoid U.S. export controls, duties on imported goods, and sanctions.
哩份報告會探索中國點樣用權力去將各國人民送中，亦會形容中國如何用香港避過關稅，出口管制，同制裁。

The State Department shall report on China's use of Hong Kong security agencies to (1) conduct espionage against foreign nationals, (2) conduct influence operations, and (3) violate civil liberties protected under Hong Kong law.

國務院需要報告中國點樣用香港嘅執法部門去進行間諜 統戰 同侵犯香港法律下所保障的公民權利

轉頭再翻譯其他，對唔住各位巴打，因為用手機打，格式有啲亂

辛苦你地啦
不過fake news記住要del post

話說第二份應該係哩個名
H.Res.543 - Recognizing Hong Kong's bilateral relationship with the United States, condemning the interference of the People's Republic of China in Hong Kong's affairs, and supporting the people of Hong Kong's right to protest

推唔郁

o'er the land of the free
and the home of the brave!!!

219樓我翻譯咗第一份法案嘅大概

想睇第一份法案嘅大概，睇219樓

咁正

翻譯咗大概

Hong Kong Free Press 好似幾好
求英文達人望下內容有無偏

例如？

推多個 翻譯同總結為主既英文tg + twitter
Tg:
Twitter:

你唔係咁樣氹我啊

你當佢英文版立場，獨立媒體，我每個月都有捐錢，btw 219樓，我翻譯咗其中一份法案

up

第二份官方未出summary 我只會打大概內容

原link響度

推 已follow

係咪真架 唔好氹我開心呀

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

香港時間幾點開會？

同問，想睇住個直播

TWITTER 鬼佬好多個反應係TRUMP 連我地都幫唔到

同啲中文字連埋左一齊

twitter仲特別多左膠同女權撚tim

仲有條喺十一公布添 (唔係100%肯定)
係美國既國防白皮書 將香港納埋國防問題

p

快啦，年輕人頂唔順啦

全民軍訓

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

Sir this way

係 H.Res.543 - Recognizing Hong Kong's bilateral relationship with the United States, condemning the interference of the People's Republic of China in Hong Kong's affairs, and supporting the people of Hong Kong's right to protest.

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

Oh say can you see

睇下, 推下就算,
不過有D 剪左鬼國D 慘況出黎睇到人都會開心返

H.Res.543 - Recognizing Hong Kong's bilateral relationship with the United States

重申美國-香港政策法案1992
引用中國各項打壓人權嘅言論

促請港府回應五大訴求

敦促美方行政機關確保不會出口可能會用黎打壓言論自由嘅武器到香港

強烈譴責警方使用過分暴力

強烈譴責中國及港府將示威演繹為暴亂，並失實指控美國參與，為自己所制造嘅問題推卸責任

表達對逃犯條例所引起嘅一連串不當事件嘅擔憂，違反中英聯合聲明

表達美方認同一國兩制

譴責中方媒體之前無理披露駐港外交官Julie Eadeh及其家人嘅個人資料

要求港府及所有政權保障香港集會同言論自由， 譴責對追求自由者所作出嘅暴力行為以及要求港府及各政權克制使用武力

219有內容翻譯

想睇翻譯去219樓

中國會唔會死撚硬
美國仲可以放核彈

好奇一問
到底美國有無法案可以制裁中共, 香港官員
包括美國內資產被凍結/ 充公

香港呢粒春袋真係值錢過台灣

有無時間表？
幾點討論，幾點表決？

Thank you Sir!

總之就推啦 this way Sir!

有，全球馬格尼茨基人權問責法，不過哩招大技黎，唔會隨便用

this way sir

幫手推

612 721 85 811 831

咁撚正!!
Sir ! This Way!

之前好似有話會加快處理 最快九月尾會通過

全部過哂佢得唔得

唔知咩黎不過好似好勁推左先

其實美國係世界警察，真係要佢地幫手治一治香港班狗

屌你老母無法無天

推到有美軍駐守香港

係咪要去多次美領

香港是中國不可分離的部分

唔好ff 美資唔願意見到香港內戰

其實呢個先正

講到明大技，當然正啦

真係喊撚咗
希望美國唔好放棄我地

手足們繼續加油

我係護旗手

中國警察keychain 你地應該啱啱del咗

有無國會直播link 想見證歷史一刻

想問一問 點解要去金鐘？

Reply錯

要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 入黎簽左佢

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

希望香港變到真自由港

第一個，好撚癲

推左先

其實我都係幫手翻譯，冇得po野

攬攬
兄弟爬山！ 見到fake news會提醒！

You are not p 牌仔